少少雜種 可笑可笑

成個智障樣，黎香港咪黎香港囉，
搞到又擾民又巴9閉，怕死就喱係天安門啦
之後又要扮好人扮親民，正一on9仔

雜總除衫.gif